有冇人諗過張被中間整個窿

咁樣可以伸個頭出嚟，個身又係張被入面

我反而想喺張床駁條水管去廁所 咁急尿起上嚟就唔使落床

你諗住伸邊個頭出來？

中間？

你下流賤格 露出半個龜頭

但暖笠笠

呢排咁凍 朝早真係唔瀨都唔想去

睡袋 ?